條女隻腳好粗 但又好鍾意著短褲

我條女上身瘦到藤條咁，下身隻腳又好粗
著短褲 好撚嘔凸 佢係咪有咩病 好擔心
就黎連腳腕都無埋 可以點勸下佢？

如果係街邊見到豬肉檔有豬腳賣咪借啲依話啲豬腳咁難睇好心就唔好擺出黎影響市容啦

叫佢做吓運動啦，上下身咁唔平衡

可以做咩運動 又話驚愈做愈粗

識幾個都係咁 點做運動都減唔到

做愛拉筋

感情問題一律建議分手

識個女仔又係咁
但因為佢有唔知咩病搞到下半身好肥好腫

建議你買部輪椅俾佢代步
一黎佢行少左路 小腿會冇咁粗
二黎你係後面推住佢 咪眼不見為乾淨

有D係行路姿勢唔好搞到小腿好粗